有冇人聽左環球新upload嗰首英文歌that shit raw

個編曲 加埋黃希宇個唱法 呢個方向啱架啦

個beat真心幾唔錯